
# YesNo App

Aplicación **YesNo (Chat)**, la cual eventualmente responderá nuestras preguntas (siempre y cuando sean de si o no).

En esta app veremos:

- TextEditingControllers
- Focus Nodes
- ThemeData
- Gestores de estado
- Mappers
- Peticiones HTTP
- Dio
- Paquetes
- Funciones que retornan valores como callbacks
- Scroll
- Provider

**Widgets** como:
- Containers
- SizeBox
- ListViews
- CustomWidgets
- Expanded
- Padding
- Image (desde internet)
- ClipRRect (bordes redondeados)

Entre otros

---
Al finalizar tendremos una buena base de como alojar el estado fuera de los widgets y que los widgets se actualicen y tomen la información que necesitan del gestor de estado.

## Screenshots

![Simulator Screen Recording](ss/yes-no-app.gif)